香港乒乓一哥有野講

運動界黑社會，收體院幾皮野咁冇骨氣

推